點解中學一定要著藍色牛仔褲唔俾著黑色

嗰啲咩秋季大旅行呀
sports day呀 swimming gala呀
逼人著淺藍色牛仔褲 又唔可以洗水
有無人中學都係咁?
黑色有咩問題 仲簡單樸素

逼人著牛仔褲已經on9 啦
我無牛係咪要逼我窮苦家庭特登買牛？

因為香港嘅中學教育要磨滅你地嘅性格，唔俾人有自己諗法，最好所有人都一式一樣，希望學生成為一個個冇思想嘅人

唔知點解要著牛仔褲
長褲咪算9數

已經成二零二零年仲要迫人旅行著牛仔褲

淺藍色又唔可以洗水都幾撚精神分裂
係咪要洗到變白色先著得

好彩我著開校服, 冇著過牛仔褲

重來未聽過一定要著老牛

一係學校運動褲囉

唔知而家仲係咪

樓主應該好老

咪踢爆

穿窿又唔俾着 偏偏我得爛牛 嗰年照着揾條頸巾遮住

未聽過

冇喎, sports day 咪又係普通長褲, 放lunch 食埋飯去網吧打機常職吧

唔俾著貼身牛仔

老鬼